為什麼別人在那看漫畫 我卻在掌上壓 對著啞鈴說話

小朋友你是否有很多問號
為什麼 別人在那看漫畫 我卻在掌上壓 對著啞鈴說話
別人在玩遊戲 我卻靠在牆壁練我的二頭肌

我說我要一塊大大的胸肌 但卻得到一副胖胖的body
為什麼要聽師傅的話 練大後你就會開始懂了這段話 嗯~

聽師傅的話 俾多啲掙扎

師傅的辛苦不讓你看見 溫暖的掙扎在他心裡面
有空就多多握握他的手 他的手硬得像石頭

聽c fu 的話 吻下他春袋

哼哼哈兮。 快使用雙截棍 哼哼哈兮

喝過的奶粉不要送人，因為過幾天你會在力威雙倍買到

在你的未來 力威是你的王牌 拿肌肉談個戀愛

咁多力威post

弱？

我不想袋底推胸
還是聽師傅的話吧
乖乖奶袋底吧

推

有袋底味

聽師傅的話

推啊ahahahah

係咪曲線宣傳？

忍唔住